覺唔覺女人要食過處男弟弟人生先美滿

證明自己嘅吸引力

處男撚有吸引力咩
睇下連登啲毒撚先啦

9唔搭八

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

Sor9 毒撚表達能力係咁差

唔洗咁黎hard sell 自己喎

咪踢爆

毒撚好臭 不了

處男弟弟是寶貝

發晒霉咪拎出嚟啦

紅酒咁

毒JJ放得耐只會越來越霉

所以要趁熱食

太柒，唔想食毒撚 叫靚仔鴨仲正

識食

要食得落先得

唔好太picky

幾時過嚟食我

我比個內地女手足食左...